到最後會唔會都係一個人好啲

快撚啲去死啦毒撚

毒撚得罪你咩毒撚唔可以生存㗎

條頸有狗帶綁住？唔撚識自己走？
屌鳩啲女仔做咩，明明你自己先係最可恨嗰個